波台公敵利熱入左決賽

各位手足爆血管未

獌阿手足

疤狗入決賽就真係冇天理

#fuckingDISGRACE

熱刺攞歐聯，阿妓有排比人笑

想像唔到獌車阿球迷會點

呢句真

辣殺熱狗

獌迷好易做 同國聯賽光榮

有冇巴打分析下邊隊球迷會撐邊隊 好撚亂

同洲

你試下如果係Ajax入決賽

得獌狗橕mma

同行

幾想熱拎 肥普真係幾有料
想利繼續雞胸柒下柒下

連登波台邊有人，全部狗黎架

利迷都要講句公道說話 肥普真係幾勁
殘陣打Ajax 守到0:1 換人換陣都幾勁
相反高普真係咁岩keita salah 個d傷左先換人換陣

Up乜撚野呀你🤔